citi到底要咩開戶證明

拎過政府關loan個張, 保險公司, 渣打信用卡月結單都唔得
hsbc e-statement又唔得
print出黎又話唔係銀行個d紙
開個戶口係唔係一定要問銀行叫佢寄月結單呢定係觀x個間唔想人地開戶口

電話月結單， color print accept做開戶證明

銀行月結單正本

今日開左 拎左東亞mpf果張

要幾多個月內嘅地址證?
我得一張兩個月內嘅信有地址同姓名

今日開咗 ， 用信用卡單

撚鳩你姐

3個月

我渣打信用卡單都唔得

信用卡月結單都話唔得⋯⋯擺到明想趕客！

本身想開最cheap個隻佢係咁打發我走

然後我轉開 priority 先肯幫我

最近一個月都唔得就一定係恰你啦

咁唔止CITI
匯豐都話要有日期、姓名、地址同埋要正本

2. 提供相關的納稅人身分號碼(TIN3)或等效證明。如果不能提供 TIN，請提供相應的原因。
想問姐係咩?

銀行真係好撚ON9
上次申請渣兜信用卡又係話我無住址證明
但係我明明有渣兜銀行戶口

無水電煤係麻煩好多
電話月結單係E-STATEMENT
落門市想轉返要紙張月結單又要等一個月

我嬲嬲地去HSBC話提款卡壞左要求佢寄新卡來
之後HSBC寄卡黎果封信我直接上傳SEND去做住址證明先成功

匯豐我比關loan個張就得

Citi係咁，唔想做生意咁

叫佢寄張開戶證明俾你

我懷疑佢都冇睇, 睇左一秒見到渣打信用卡就話唔得 要月結單

呢排太多人開啦 中銀啲客轉走哂，而家滙豐都出埋事

金管局取消左開戶口要有住址証明啦, 佢撚鳩你姐, 再唔係去民政署宣誓拎証明都得

我去左成4日la 日日都咁同我講

有陣時銀行咁大間有自己手續，所以好難講

我係上個月開最cheap嗰隻
都係觀塘分行搞
無咁煩架喎
我比佢張住址證明都唔係咩水電煤
係宣明會寄黎嗰啲嘢
個職員仲幫我搞左成個鐘
可能呢排太多人開 又開啲cheap雞戶口
佢地嫌煩想彈客

如果俾正本都唔得就擺明撚你，唔順氣嘅話，去官方fb打返個經歷出嚟，大約時間，地點，好快有人揾你約你去開戶口。

個陣用estatement都得喎
可能你冇錢人地費事做你生意呢

佢連開咩戶口都冇問

近期有好多人走咗去citi開戶
啲booking都full得好緊要

好彩以前申請張信用卡
個sales幫我開埋儲蓄

信用卡唔得唔出奇喎 好多公司信用卡都外判
e-statement就直接email比佢啦
btw稅單最穩陣

我用信用卡帳單仲係print出黎

就黎priority 都廢事接, 一車車citigold申請

你的樣子如何

我用信用卡email statement 身份證

你邊間開？

(申利 啱啱開左)

我walkin入去申請 唔洗務約

預*

旺角好似唔洗
不過有啲連廣東話都未講得正嘅強國人都攞住幾十萬美金嚟開戶

口裡說不，心裡卻很誠實

4日去唔同分行？

上星期去開 要成粒鐘

近排真係好多人去開戶

2個月前係元朗開都幾快
一日搞掂 3日後見卡

早幾日用保單正本開到

如果擺唔夠佢指定個數會扣你錢..睇下岩岩開完過一兩個月再去分行問下,應該可以down grade(一皮港紙內)

有fd試過用citi職員電腦
login 其他ebanking, 係佢面前gen番張statement出黎...

都係觀塘

中學學生証
利申: 八年前

same
仲要得幾蚊

美資Citi歡迎你，記得賺盡Cash Rebate

Citi Member-Get-Member推薦計劃
(推薦人需要為Citi Priority / Citigold / Citigold Private Client客戶) - Up to HK$15,000 Cash Rebate

Citigold Private Client (800萬門檻) - Up to HK$45,000 Cash Rebate

Citigold (150萬門檻) - Up to HK$10,500 Cash Rebate

Citi Priority (50萬門檻) - Up to HK$4,000 Cash Rebate

Citibanking (1萬門檻)

為了讓更多客戶可以使用花旗銀行的基本銀行服務，花旗銀行宣佈由2019 年8 月1 日起，全面豁免本地Citibanking理財及Citi Priority®戶口服務月費。

基本上身份證及住址證明就可以

見下面個人戶口開戶步驟

指定分行(5點後繼續開放) - 旺角、彌敦道、中環會德豐、銅鑼灣

其他分行開放時間

唔知典解一講起花肥銀行
就自不然好想嗌還錢、還錢、還錢！
嗰位堅毅嘅啊嬸、最近還好嗎？